有冇工程撚請白紙？

小弟想做電呀 有冇工程巴打呀？

電工新手應該會請

安全有冇人會請

有無hd先

巴打有冇介紹 年尾好小請人

你想做邊種電呀??

冇呀 而家先岩岩想轉行

有冇專做high voltage判頭可以介紹？
利申:讀電唔係做電

想知有hd有咩位
利申 bse jj

試下中電學徒計劃

你講到白紙出去實俾人搵笨柒，冇野學之餘仲當你咕哩。

一係去讀d電工課程，有d會幫你搵埋工，但介紹得俾你果d都係冇人做，一d成日呃學徒既公司。

普通電燈仔又得 消防電又得 最重要係簽到電牌同人工好啲者 而家返緊個份得萬二蚊
利申:之前做過水電鋪 有啲電工材料都識識地 係未落手做過者

白紙正路就搵間正檔公司由學徒做
機電工程署、MTR、中電都請學徒

或者去建造業訓練局上基本工藝班/成人短期課程，都有訓練津貼攞。

中電學徒 報左二年都吾請 出面課程都讀過 都比人搵過笨所以 之後就做水電鋪 但就未真正做過

吾你老母呀

所以一路出唔到頭

正檔個啲都唔請我 而家讀緊毅進屋宇pt加做野 報唔到個啲班

係 唔知點入手好 有啲人工真係太低 食都唔夠食

你冇熟人帶或經驗好難入行
回頭是岸

而加機電工程署有請人 試下？

毒拎冇人答

壓力大 環境差 長工時 實ot
工程狗也不屌

試下 mtr 技術員 or 入 mtr academy

CIC果D班你係可以報住先，收左再辭職
見你都係俾人點，不如正式去上堂學野學得全面D

同埋上完堂會送埋你去考中工，咁到時你有個牌就唔係白紙，人地壓唔到你大價。

其實你想簽牌既話好多公司都簽到 但好少係只做電
我就做冷氣3月就簽到b牌 bse hd

尼二個都報過啦 面試都冇 因為我中五唔夠分 而家要讀毅進